「正在流亡，自由地生活中」

【報道更新】曾志健下午透過在英港人組織「Friends of Hong Kong」發出聲明，指曾志健與另外數名示威者「正在流亡，自由地生活中」，又提及他們現不需擔心自身安全，正與美國公民 Ansen 同住，慶幸得到美國政府和多個國家的關注…

唔通比你赤納粹港共捉咩

報完平安就夠
唔使同人講響邊
冇人想知

叻仔，平安

冇人想知佢家陣點

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

God bless you guys
去到當地俾心機讀書, 好好照顧自己

即係走左？

大難不死 必有後福

of course, 任由支那人宰割？

祝生活安好

安全就好 無人想知你喺邊 （暫時）

手足平安

push

祝你平安

好人一世平安

祝你在亂流下平安

佢屋企人點算？一定變人質

感恩
聖誕快樂

Stay safe

呢度無前途
比垃圾騎住
仲要R爛曬塊面
無事無幹都唔該留

平安

平安就好